各位買股票係取決於間公司嘅咩嘢？

業績長遠性短期發展跟風

Trend

故事

新聞

升幾多

梗係睇圖表

長遠 tesla就是成功例子

信念

取決於媽咪麵點睇

睇下連登熱門

睇連登po

睇pe 同industry睇pb 睇公司業務 例如做內需 基建 物管果d死極有限 仲有dividend yield lor

佢唔睇好就啱架啦匯豐反彈左2蚊

地球資源總會有枯竭既一日, 當然係買tesla,向外太空進發

好得意

睇下個NUMBER靚唔靚

係愛

收風

睇天氣